[求救]懷疑細佬食煙應該點做

佢依加先16歲
大家姐無意之中知道左，仲同左呀媽講
但係又無真係捉到佢食，所以無人話佢
我應唔應該偷偷地問細佬係咪真係有食
同埋勸佢唔好食煙
定係講完佢會更加收收埋埋同反叛
所以扮唔知算

利申:全家都無人食煙亦覺得好臭

食煙有咩問題

煙撚不得好死

又冇迫你食二手 佢有佢自由

同佢講18歲先食

對身體唔好，仲好曬錢

扮成熟姐 你越屌佢佢越反叛 都不如叫佢少群啲出去玩既朋友 正常點會自己買黎食

篤灰

唔好理
食煙好奇怪
係食就點都會食
唔食你比埋佢都唔食

send lung cancer圖比佢

佢之前係會踩板打wargame
唔知幾時開始成日打機打到學都唔返
係到扮病
依加一放假都係係屋企打成日機
都話唔到佢咁多

同佢一齊食之後扮有病痛

想問下巴打有無話食到第幾個月想戒煙就會覺得難

依個認真post

但我覺得好臭 食唔落

同埋食煙唔一定上癮 我自己就係感 應酬朋友先食 平時唔會食 佢大個識諗

無錯

屌佢冇用 由佢
佢而家覺得型 食食下就上癮
一日幾支 到一日一包
食下一年 食下又一年 唔覺唔覺食左廿年
到時身體差煙又貴就會戒架喇 由佢啦

好老實
屌黎都無用
o靚仔想做既佢都會做

其實係心癮黎
食左幾十年都可以話戒就戒
講真 食煙好過食毒品
好多後生仔吸毒
你小心呢樣好過

俾佢扑完佢就唔鍾意食煙了
從此愛上扑野

好老實 要食既你講乜都無用 要自己醒覺或者有一個契機等佢戒

利申成功戒左

搵朋友試佢, 喺街問佢借火機

係佢書包發現火機

叫佢買免稅煙
認真既 食煙其實無乜野
唔好在家食就得
細細哥我同阿哥都好憎人食
宜家阿哥都食埋一份

食過年幾
最多果時keep住一晚兩三包
後尾有一日唔想食就無再食，無癮
真係要等一野佢覺得唔食先得
不過同開佢出街/有機會就比d茶呀，水果佢
食煙多通常飲水少，飲水飲茶多會無咁想食煙

頭先用廁所發現好臭
勁大陣煙味

我阿哥都在次所食
開下抽氣
其實叫都無用

打鳩佢

食煙都要管
俾下自由人

認真同佢講叫佢戒 食煙係有癮

其實煙癮既身理影響只係得2個星期到
最主要都係心癮同朋友影響
利申：食左十幾年 戒左差唔多1年

點戒的？食左兩年想戒 一日半包

買越南煙
盒上面有個爛牙廣告勁嘔心
見到都想掉

利申唔食煙

齊齊

同你煙齡一樣都去到2日一包

比佢屌一次 睇下佢點唔點事後煙咪知

剪左佢

食煙爛賓周

唔食煙食其他

我都驚

想問下聞到d煙味愈濃d煙嘅度數就愈高？

點解唔戒煙？

但係對煙民黎講都係無阻嚇性

食左10年煙，無啦啦今年3用突然唔想食，到宜家都冇食過了

有食 但過下口癮 可能幾日先1支

打撚柒佢啦 講都唔會聽

問清楚佢咩原因食
如果係因為型就打柒佢

利申煙民 壓力真係大到就爆堡同有時要黎提神

會唔會半夜訓唔著之後食返枝

我媽話怕佢d野愈收愈埋

趁全家人都係屋企個陣 有無煙味都大大聲問：哇邊個食煙呀？ 廁所咁大陣煙味

到時咪唔駛講都會全家都知 你細佬又會驚比人發現就淆底唔敢再食

可能會搞到屋企都唔想返，16歲未識諗

我媽就係怕鬧爆佢，迫佢認，佢會更加收埋

同d踩板friend唔係食煙可能係weed呢

唔會啦 佢細佬實扮野話無既 就算佢唔返屋企去得邊呀 又無錢 老套講句 最後都會發現"都係屋企好"

我中學時期開始食煙，食左一年比我呀哥發現左屌到我上天花板，到依家出黎做野都仲食緊

中學係受朋友同學影響
出到黎做野真係太大壓力先食

所以就算你地唔比錢佢用，可能都會問朋友同學，仲會搞到更反叛

唔係迫佢認 而係你一句鄙視咁問佢 問完就算 唔駛同佢講野 叫阿媽同大家姐到時忍口唔好話佢 等佢唔好以為自己食煙無人知就夠

咁咪仲大獲

咁當面問定係whatsapp問佢？

又關底褲事？

反叛期真係乜都做得出既，實會有壞朋友收留
都係屋企最好就真既，但16歲應該諗唔出依句說話

咁你比你哥屌完有無唔開心想再反叛d學壞d？

當面 要扮係廁所聞到然後問佢 佢話無 就唔駛講咁多：無野啦得啦 然後行開 等佢知道而家大家都知咩事 唔話你只係俾面你

係佢書包拎包煙出黎整濕佢再擺返入去買幾多包整幾多包

我妹又係有食,去廁所好大陣味

屌完果一刻 當然唔開心，會覺得"屋企人好煩"，我就無諗離家出走，因為屋企張床最舒服
如果再學壞就係黑社會，我無學壞
只係日日放學好夜返，煙都係繼續食

要睇下你細佬咩性格，人人都唔同結果

冇用，擺包煙去朋友度就解決到

呢d真係無得勸，應該話唔到屋企人勸
唯有試下用關心同朋友既心態傾下

勸佢隊草 食煙貴

叫佢唔好食煙 買點數仲好手

仲以為食咩煙
食下普通煙仔無所謂喇

其實唔使鬧，鬧完只會關係惡化
食煙嘅人要食點都會食，唔食嘅話可以突然唔食
佢喺廁所煲煙嘅，咪同佢講「喂～喺廁所食煙記住開抽氣扇呀！」
等佢知道你哋知佢有食煙
得閒咪扮晒無嘢咁問佢，「點解開始食煙呀？」
或者了解咗佢咩原因而食先

請佢食薯條先

咒佢死全家

你愈管佢 佢愈想食

請佢食煙肉

幽默感既野

肯唔食就幫佢含

偷曬佢啲煙

屌 家事都擺上連登

唔比飯佢食 唔比錢佢洗 淨係叫佢食煙食撚死佢

同佢講男人扑完野先會食
平時食果d係廢青
識諗既就會最多一日四五支
好過一日一包

比佢屌啦

一次食一枝唔夠型
叫佢一次塞20枝

同佢講冇人𨳒

收起哂佢所有野
再趕佢出門口

其實你勸左 話左唔聽就算
佢都咁大 由得佢 但你地可以話比你食 但你出街食

自己衰左 自己負責

同佢講食煙會變到好似街邊D煙剷咁樣衰

由得佢食啦第時老豆老母份身家全部係你㗎啦

報警啦 死o靚仔未夠稱學人食煙

樓豬幾時再開咸濕post

食支煙都唔得
又唔係犯法
利申:幾年無食 已戒

反叛期係會覺得食煙型嫁啦

以前去完街或者溫完書返左屋企之後真係唔會食 怕比人知 一日食得幾支
之後比屋企人知道左 就更加變本加厲 落街 去後樓梯 直接係屋企食都有
其實一句叫佢唔好係廁所食已經夠 或者串佢係屋企就坐係廳食等屋企人一齊同你吸 佢就唔敢食咁多

多謝各位巴打意見
唯有今晚直接同佢講聲叫佢唔好係廁所食
睇下佢咩反應再決定講啲咩

咁點解仲要食？

啲人無興趣傾 不了

最新消息

佢真係以為我地係傻嘅？

壓力大
食食下就好似變左零食咁 隔一陣就要食支
好想戒但好難 無動力

無可能 仲有大家姐

咁就要靠你同大家姐同佢義正詞嚴同佢講：其實我地已經唔話你 俾足面你落台 你要食唔該你食夠先好返黎 唔好要我地吸你二手煙

我媽唔捨得

會唔會搞到佢仲反叛d甚至唔返屋企？

加油，快d的起心肝戒煙！

或者過多幾日睇下點先決定講唔講 屋企係咪無人食得住佢？無咩話題？

關你鳩事

以前老豆呀嫲太寵佢 要乜有乜
個陣佢做錯乜都係我同家姐話佢多
不過話唔聽
之後我呀嫲仲要話返我轉頭 做乜好話佢
我媽又話咩無氣話佢 （以前打得我同家姐多）
老豆又唔係係屋企住 見面時間少 淨係負責比錢佢
我同家姐都要返工所以無人食得住佢

以前我已經知佢大個唔乖得去邊
不過無諗過佢會食煙 佢自制能力係零
都唔知會唔會掂埋毒品

用到廁所臭哂都唔關我事？

沒收零用，冇錢睇佢點買

如果到時候佢周圍借錢咪仲衰

連登真係 講真呢個年紀食得煙 都係學壞左果堆 同佢傾下啦

扲條撚出黎狠狠咁教訓佢喇

佢死口唔認

我覺得食煙事少
你細佬講大話事大
證明你地關係都幾差

我無撚用

由幼稚園已經講大話好叻
由細到大都扮無辜

食枝煙姐

又唔係殺人放火

家教

咁都係算啦 係屋企問題 無謂令關係再差落去 到一句野都傾唔到既時候 吸毒你都阻唔到 食煙都唔係咩大件事 wtsapp佢講：其實你咁大個 我地都唔想當面話你 但你要食煙唔好係屋企食 要阿媽同我地吸你二手煙

其實佢真係打得最少個個
亦因爲得佢一粒仔

....
知唔知咩係三手煙

事實證明打先係最好既家教 過來人都係咁話

食煙其實無乜問題 問題就係16歲就食煙

扔佢去打拳
拳館勁多人本身食煙 為左打比賽勁多人戒左

你不如關心下你細路有咩煩惱啦
通常都係唔開心先會想食
無人會鍾意食完煙個排成日起痰
之前有排又係好頹走左去食煙
依家無煩惱之後完全唔想食

唔睇咪上一頁囉，關你撚事，戇尻尻

要真係每日食好多支先會上癮
間唔中 幾日食一兩支無咩野 （聽啲朋友講
佢係為埋堆同朋友一齊先食定係真係自己食？

反叛期??

成班都on撚9
食下煙姐
教佢做有公德心煙民咪算

冇架
一開始唔會覺得自己戒唔到
到你想戒嗰下就發覺
次次戒咗個零月都頂唔順
同你細佬差唔多大開始食

突然間比支煙矩 好自然咁攞同點火 就知矩有食煙

咁你就錯啦

買支電子煙比佢啦 尼古丁上癮真係冇得救

食左兩個月煙
同d fd岀街就會食
但係冇癮
宜家成日覺得支煙太熱好煩就冇食了

當人on9

煙根本係毒品

睇你講，食煙已經唔係主要concern嘅問題
係佢冇家教，教得好差想佢好就好好教返佢啦，過咗18歲就真係冇得救

要等佢自己想通/成熟
18歲懶型食,食左－個月比老母發現加屌
慢慢成熟左就知自己果時on9

矩你老母

其實都係朋友影響
同埋關心情事
之前岩岩分手 由群埋班frd都係食煙
由覺得好臭變成一日四五包
唔知點解果段時間會覺得食煙好舒服
咩社交圈子都斷曬
不過過左兩個月自己調節番個心情又咩事都無
煙都無食 真係好睇自己醒覺
你可以提醒 但唔可以強逼
強逼反而會更加衰

你地關係咁差，點開聲都唔見得有用
食煙原因不外乎朋輩影響(追求朋友認同)
情緒問題壓力等等
講到尾都係嗰下心理+生理滿足感
你都提過呀媽搞佢唔掂你同家姐就由細到大鬧佢
似乎問題出喺你屋企冇咗個男性角色去幫助佢建立自我形像，甚至係其他家庭問題壓力令佢選擇去逃避同發洩

真係為佢好唔係睇佢呢一下食唔食煙，係去建立好返個關係，先再慢慢關心佢
只可以講走去凶佢9成9冇用
佢根本唔怕你地